有冇人秒回下我-推得咁快

。。。。

why me

Fk 我開左

開埋右

好野喎知道要開po

垃圾！就即係垃圾

舊登文化

叉電先

咁我走

資深會然

agger
鼻敏感撚表示想切鼻

Same

講

我係鼻塞

挽留

我剪完會靚啲？

如無力挽回要懂得放手

啱啱先話cut我線而家又叫人盡情嘈
咁難捉摸既

唉屌
唔記得食甜品 深深不忿

傻豬

即刻出去食番

我愛狗姐

逝別了的人再不可擁有

繼續摸

一座山無左d樹都仲係一座山

cls提款機

有種蝕左既感覺

是但啦食乜都好啦

出面落雨喎 懶得出去

真

繼續摸你

我冇乜食嘢

食野緊要

變態

既然你咁多不滿，請問佢仲係你女朋友既原因係？

依個珍

食了

蝕底曬啦 我今次食少咗㗎喇 唔記得問你哋佢幾點山 唉我啲甜品呀

下次！！！！！

唔提

珍

咁開心

幾時！

睇你頭

又睇我

Ho jeng

唔睇你睇邊個

睇你地

呢個真

我食少少就飽了

歪

我餓左全日先去

咁我又唔會

同埋唔關事 我細食左係真既

食少少野就飽

睇bb

爽了

但你日日都餓

我愛你

鍾意比人摸

新post留名先

你夠係

屌屌

今日食咗麵

湯飯！

愛你

鍾意

come

今晚瞓咗好耐喎

好食？

怕醜

我冇訓

後生可畏

麻麻地 送太少了

會殘

咁就唔得了

以前有個人同我講：人人都有老嘅一日

搓到圓碌碌

下次想食日本野

我

我前日食咗元氣

同邊個食

假期晚上冇人

嗰個係另有其人喎

有

原來你冇當過我係人

皇上

有！！！！！

我宣佈！！！！！
我要訓了 好攰

狗姐

好食 俾圖加分

早抖啦

要sleep了叔叔不行了

竟然❓

邊個未訓

睇到我o晒嘴

我都係

路過say個hi

你好

冇人回諗住瞓添

我就訓

lm

早晨

早呀

天氣陰陰天
心情都唔多好

真係會秒回？

說好的秒回呢？

在

明哥

咩事？

叫下

做咩藍

算啦

好討厭佢

好飽

好眼訓

早呀小金

點解要飲茶飲咁早

飲完可以趕返屋企柯屎

野都未食

BB

？

識柯

氹番你

人工真係好低

自己做老細

一柯再柯 只想柯出生命裏 一粒一pat

賣薯仔雞翼

好勁咁

可以啊

再賣雲上的狗肉

去咗上環飲

做咩呀

好遠

日日係屋企

熊仔

Come

浮水

潛水

捉番你上黎

唔俾

回來

返來囉

放假冇人

清清清

乜料

做咩打禾
禾巧痛

尖尖尖

冇料

出黎

你做嘅咩

出咗 係上環

大唔大雨

唔係阿

食兩支煙未

最憎煙橙

歪喊

boom boom boom

好驚

嘈住我訓教

戴耳塞啦

放工架

開心番了

番

得聽歌個啲 驚訓教扯斷

咁飄忽既

蠢

大雨到ON9

大

係啊 睇得出你冇

禁煙

慘豬

你咁近

醉完未

去緊油麻地

做mk boy

U本身係

飲好少咋
同埋都已經係前日了

琴日咋嘛

點會阿

我係垃圾阿

紅雨

在留戀於我家

濕晒 唔驚

想睇

我會架
不過算啦應該訓唔番架啦而家

肥婆冇嘢睇

樓上鑽嘢？

唔想呀？

艾粒腰

粒腰粒腰

boom醒咗 醒咁耐訓唔番架啦
仲要而家有啲肚餓

支

落街食嘢 但要小心同帶遮

咁大雨唔想出街

放假先嚟落雨

杯麵！

太瘦咪仲無野睇

搵下屋企有咩食先

你獨留我在家

唔出啦

有腳

我煮！

嗌咗你 你唔起身咋

u sin is

我算勇者

係咪要拜架見到佢

I no is訓得7個鐘

照顧你

禮貌姐禮貌姐

i now do homework

我都拜先

唔做打你pp

i now do i now do

Gogogogogogo

做左少少冇乜心機

好開心

咁耐唔見浮仔 突然好掛住佢

Join

橙了

打me了

恰me

召喚雲妹

無阿

佢mk

又得我地

又喊

我地真毒

好凍

珍
番梗工都毒

咩呀
唔好嚇

凱婷都唔識？

但係凱婷好壞㗎喎

又係咁

落雨無人？

仲開冷氣 痴線

木

好可愛呀你

我好乖

搵佢

唔係咩

what

係

怕怕

真架

舒服阿

幫你

得閒mon post了

凍屎人

可愛

掛住佢

有我

皇上讚我

Mon梗秒回

幫你同佢講

擺定件外套番去啦

狗bb可愛啲

體力勞動完食野了

岩岩買左人生第一包煙

點起佢想扮食 等個身有d煙味

食野未

Nola Nola

著左了

就食

做咩嚟

u都is

臭

Yes ga yes ga

no no

跑番兩個圈先

無客都未食得野

無人話我可愛

落雨

學浮雲咁咋

睇下會唔會溝到女

等梗佢到

搬床墊擺番啲冬天衫入床下底

唔會

is

我唔係人？

你本身溝唔到咩

no 嬲啦

辛苦你了

你係bb

吹下水
希望大家唔好排新人

食咩

你邊係新人

認咗先

又玩爆大鍋

車仔

冇人識我咪新人

認了

想學食煙

岩岩買左包黑冰

諗緊煮唔煮麵食

我識

溝到就唔洗a0啦屌

我識你

你以前咩名

煮！！！！！！

你係狗喎

啲煙唔呼番出黎 會唔會濁親

有熊

明

我低調咗架啦

想食

係咪唔歡迎我

以前金太軟
依加都金太軟

乖了

快煮

我明 你個日唔明咩

要問浮雲

我見佢係吸一下 再大力扯入肺 等幾秒之後先噴出黎

但係又懶

Come & join

5is-.-

懶豬！！！！！！

Is meh

好奇了

咁我痴住你

又偷睇

佢好大煙癮

有女了 請自重

請你食🐻

大聲講？

太耐木上-.-以為你酸辣

我come你都食哂啦

臭了

見到mk馬先噴鳩佢

我絲

食野

Nola

佢食果隻好甜

煮了又比人捉到了

咁得啦

5系甘巧😦

等你

你曳
要打pp!!!!

浮仔

歪牙

快

金金

有分架

唔好過黎

唔慣有仔癡

no 餓die u

你呢

Is me

邊有曳

唔濟好掛住你

雲妹

幫你叫咗佢
我叻唔叻

又識到女

第一次知

煮！即刻煮！

報串畀男神知

慣了

狗仔唔受歡迎

叻叻

no can

學識食煙下次就噴你

你有！！！！！！

巴黎

睇得出

乖

無阿我食咗舊蛋糕先諗煮唔煮麵架

冇人想痴我呢啲毒撚

有冇獎勵

法國🇫🇷？

你敢？

唔緊要

I is有無獎

煮！！！！！！！！快啲！

食哂佢

我呀

想試下？

煮了

錫錫要唔要

又扮

倫敦

我會唔見你

咩味

G 持大哥

要

我似扮？

大佬

英國🇬🇧？

甜了

想去了

玩你腳

想你了

呃我阿你

你邊會

拜

有浮雲一半 算係咁

辣

你大D

咩事?

我腳短

點解得狗姐有獎

幾時約我

我有架！！！！！！

屋企得番辣麵

Bb腳長

我會

做咩開登

夠我玩

錫埋

L大佬

正！！！大辣

紅雨呀嘛

唔食辣

邊方面

不要去羨慕

咁一定講得太細聲

咁多人嘅

邊係

噴左你先算

皮皮

軟B

好正

勇士

輩份

real

想你想你

毒撚

好肥

畀我勇下

都係

唔肥

又吹水

z 定咩

肥呀要減

join

型

岩岩好

一齊

成座山咁

好型棍想識

你講我

再唔減你佢話唔要你

真 唔好愛上我

好眼力

想訓你大脾

邊個

ok ok

一夜夫妻好了

岩岩好 太瘦唔好

因為我夠肥

我唔食得辣其實

我係肥

我肥啲

呃我

你仔仔

舒服我識霸位

Nola nola

輕鬆埋堆喇佢

係屋企做

Nono

me都is

要返工

妒忌

我食

我無話唔要佢

訓都訓左2教啦 點會琴日呀?

我冇

叫我?
我係狗姐仔仔

我肚腩都有位

佢好勁

霸埋

佢都錫咗你

我專心潛水算

我訓左一次

唉

甜

唔準！

me sweet sweet

ok cap左圖

佢勁

有冇cap埋我嗰句?

Ok

係自修室now

公仔佬

狗姐同我講

四眼係有d用

笑咗

帽

我真係有睇到

歪蘇橙

四眼得罪你？

乖 琴晚我地去果間阿樂酒店正唔正

來9up

Gchi bb

肥才是

自己衰
其實之後都冇咩心機，應該係一段時間唔返pt住

你地慢慢傾

捉返佢返嚟

你又激

我靜喇
呵呵

食緊了乖熊

追擊公仔佬

真 我得罪好多人

狗姐唔會嬲我

呢度個個都係咁

真我食完會胃痛

不要走

你又知嘅

無錢交水費沖涼

保護你

捉唔到

其實我會

我食辣想食

邊個係公仔佬！出黎

幫你沖

邊日無訓?

好甜

激左你咁多次都無嬲

支持

你D皮都好正

大佬好好人

食野啊bye

攬住佢

特色

前晚

勁了

我保護你

下次會了

好sweet

變態佬

今日落左好多雨 可以有一個星期水沖了

唔好介意

追擊mk，大隻佬

冇圖?

陪我食

gay

今晚食

再苦都快樂過

我係

我介意

我陪緊狗狗玩

係

咁我走了

飽了

撚狗

有無食哂

好慳

扯啦！

呃人好咩

好Q
我鍾意狗狗

佢中哂

Sweet

會呀

開心？

驚了

唔好告別

又狙擊又淆底

俾佢撚我

慳黎用係你到

呃埋我

我撐你 唔駛淆

不了

秋哥好sweet

咁你想點

好辣

開

慘

我錯了

佢好得意

冇呢d事

知唔知自己錯咩？

受寵若驚

冇呃

想撚

咁攬你

重新開始過

好食！！！！！！

咁我錫你呢

但佢好搞笑

出世左

又玩我

養返隻

係至好

除咗辣食唔到其他味

你有

都開

唔訓有乜做?

我以前有養

佢做緊乜9

做到底褲都濕9埋 水鞋又入晒水 大雨到仆街岩先

我咁柒

好味！

水叔
小心凍親呀

我開心

冇

好得意！

跳上去訓覺，比我阿媽見到實鬧佢

未收工？

係靚仔先啱

好搞笑

邊個攬我

好的

其實我覺得好多連登仔住天水圍

唔同人爭了

佢
你想邊個攬你

你啱啱淨係獎狗姐

電話

無米8叫唔到高

細個我喊嗰時
佢會行埋黎塞隻手入我個口

辛苦晒了

咁我都係走了

冇人爭

笑乜

我唔係

我想架？

高過女仔就夠啦

我都係
好驚係連登撞到熟人

叫你收聲

搵我tg出黎咪得

LM

交返畀慈雲山馬

冇你tg

咁一定啦

你肯定？

咁咪係 溝死女

其實唔難搵

pmed

收錢架

好想我搵？

TG mamalovedogJ

Free hug

唔好啦

無女

狗姐好高嫁

但溝死

狗姐要你阿

我唔高呀

幾時講

引人pm

高過我
我冇資格溝狗姐了

番黎

唔係同你差唔多咩我

搵到話你叻

你咋

傻咗？

你高我兩cm

第個就得

點解

ching得罪好多人了

佢逼到自己個狗頭變晒形好搞笑

無人溝 我無溝

now

未 返10-10 邊有咁快收

咁準確

連登幾時有pm

佢係我男朋友黎

窮啊 頂硬上

咁我呢係咪有得free俾我

咁sad嘅

冇得解

搵人溝你

你又係？

我都就快返工了

啱啱

你大把人hug 恰個窮

話我叻未

唔係你free hug咩

我男朋友靚仔好多囉好冇

點解咁快

我屈你 係咪唔得

做咩啊

無得用

番了

good

話你__ __ 驚你嬲

返乜

tg無人搵

唔係 你話咩就話啦

渣ga

free第個 唔free你

工

貓先得意D

我啱啱講咗句hi靚仔

唔開心

why

又贏了

唔好藍

我男朋友身形又好又靚仔

你有咩？

廢話

餓

Why
tell me

食

貓貓

望落就知佢唔開心啦 佢都唔想做你男朋友

唔怪得 你講左禁語
被人河蟹了

話我有錢得唔得
我想有錢

捕捉浮仔

g乜料

Not happy la

你識野

有啊

金仔

咁你聽唔聽

藍藍天空

食嘢！

好耐無見

好想撚貓貓

我無女

慘了

今晚保佑

笑

Mon post 又唔出聲

多謝你啊

pm未

乜工

Pmed

Nola 好q凍

岩岩有個細路叫我姨姨
佢老豆尷尬笑: 姐姐呀
我:

出了

姐姐

小心畀公安捉

佢眼花

婷姨

好慘

掛住你啦

ok

有冇車巴佢

保釋我？

我係個好人

我反而返工成日比啲大人叫姨姨

餃

介紹啲俾你

食完野番家了！！！！
米一陣落狗屎呀

ok 呃我

嬸嬸

唔係壞左？

一陣先啦

如果啲妹妹弟弟叫我哥哥幫手買支旗 我通常即買

我都岩食飽了

男神會mon post

細到睇唔到

小金

叔叔呢

仲未食Lunch 好撚餓

我知

你唔底得我有仔

水哥

坐15日啦你

好耐無見了

忍心？

我想打人

打我？

歪未得閒？

餃嬸

都拎緊錢了 都迫住要買

Pm me未

叫晒佢地入黎啦

你淨係話

男神你要唔要

你做咩姐 比我講中左啊

收好人卡

換左未

叔叔人真好

All

佢地唔上

都好掛住你

hello hello

邊個俾你咁衰

有無得閂細啲

我叻

無用

岩岩太大雨
冇落到去

心淡了

想你

溫馨提示：有環保post

真係晏

忍

900幾了
推一推bb post先

有冇人秒回下我-1001不是我

我呢

咩

稱呼姐稱呼姐
小事

明了

都掛

得意

越黎越威了

叻豬

ig